各位有無靚景嘅自助餐推介

請問各位巴絲有無睇到靚景、又唔好太貴既自助餐推介？

食物質素反而其次，最緊要環境舒適風景靚

我覺得挪亞方舟個景幾靚

sky100

去睇黃youtuber alfred chan
支那肺炎前成日介紹自助餐,意見又中肯

自助山

Agger

Intercontinental

執咗

靚係靚不過好貴

自助山lunch唔貴

睇下cwb mr steak 岩唔岩?

自助山 lunch 大約咩價位 ？

平一半啦